聽日去見工 有咩要注意？

聽日去車廠見工 見技工學徒有咩要注意

表現得醒目啲, 話頭醒尾個種, 唔好柒下柒下

開架gtr過去

拎住支士巴拿去見工

我會架啦
遲下仲有啲小組面試

開你老母

邊間廠

富豪，遲啲見仁孚

Vtc嗰啲見工？

見大昌賓利 九龍灣

唔好智障既都請